n ben入

幾時還錢？

?

幫推

再推

佢屌完唔比錢？ 如果係我幫佢找

之前咪還左囉

請完我食元氣下午茶話幫佢買條純萬，比左佢話無錢找下次還，然後深潛

我請你食啦下次

推

用錯ac?

蘇x傑還錢啊！

佢差我廿蚊 幫我追埋ok?

咩咩妹 點先可以同你做愛

排隊啦撚樣

屌你老母n ben上次問我借錢玩yoyo仲未還

咩咩妹tg我 我代佢還

佢啱啱用曬啲去課金 暫時未還到比你

收嗲啦 問你咩而家

呢個係賓狗定你屌你老母

Mola隊緊我後面

熱狗係咁